[Urgent] 有d 改善個Apps用戶體驗建議

Hello Admin

啋你都有味

呢D crawler，admin係後台replace兩粒字已經短期解決到